急！！！奶共學校通過學校email清算連登點算

再世華陀係咪俾奶共女乳汗交咗俾popo

佢入咗你個email 就已經知道你個account 係咩？唔洗專登入你lihkg acc

打多咗個問號

佢會唔會有咩方法

你睇翻自己註冊lihkg 個陣 send 俾你個封email
個到有你account嘅資料

你快啲刪返個封email先啦

我啱啱刪咗 但有幾個手足似俾人清算咗

再世華陀巴打

學校擅自登入，我冇開過連登AC
得唔得？

死 好7 比成間學校學生知道自己係連登出過咩post
7過關家姐

認真呢？secret 講嘅嘢都有人信？

咁恐怖😱

自己學校自己裝修

你學校個email 帳密太簡單，俾人攞咗黎注刪lihkg ac 姐，你都冇上開連燈，唔關你事喎

東華邊一間？

冇左#7

摘名啦

東華學院

不自殺

佢用哂全校email註冊一次
都可以鎖定到一堆學生ge
問題係好多後生都有連登Acc
要收窄哂都好難

個校長試過交人俾狗

推

垃圾學校一間

，

呢間嘢不讀也罷。

手足個個消失晒

Push

咁撚癲

以前註冊都要死

唔需要註冊 入到你email 已經可以知你係邊個

目前搵唔到d巴打

痴撚線，鬧下學校都唔得

明刀明槍都算好
黃皮紅心你先死

要唔要夾錢告9間學校

咁樣入人ACC都得

雖然香港已無法律

校長紅到仆街

黃既老師比人清算囇

Golden轉過黎表示冇壓力

東大人?

白色恐怖

學生沒錢，賣左個acc 俾人，好正常且。甘做犯法野的人，買人地acc 都好合理，個個都賣架啦，你唔知咩？

佢可以睇到我email啲內容？ 我就唔多信

空氣推

樓主仲在生嗎？

push

中學email開到連登ac咩

自膠 原來係東大

咁佢查乜先
利申 東大

有冇人有歐盟護照？有就報俾gdrp
罸過百萬

GDPR先啱

鬧學校又犯咗咩法呢？
仲惡過共產黨